有無人都係因為楊千樺(人瑞)而忍痛唔睇麥路人？

麥路人個題材明明好正！你揀錯粒老鼠屎呀屌！

又有呀王同達明同萬子同鮑姐(hi 耆齡王)

先唔講人瑞佢奶共同唱歌唔好聽
佢做戲真係唔好睇
見到佢死人樣已經唔想睇

唔靚又無特色又無演技
跟住會諗條八婆點解會拎過金像獎

但Sammi竟然未拎過
收皮喇人瑞 笑你老母

認同 收皮喇人瑞
唔認同 我愛人瑞

認同！

嬅

成城召喚

求其喇

城城

城城瘋狂恥笑人瑞

楊千嬅簡直係一命二運三風水嘅典範
歌同影都係死好命

好型

80後啲囡好撚鐘意佢架唔知點解

呢個真
屌蜀中無大將

R爆頭

唔撚睇

屌 仲要講到咁撚興奮

死好命,家下呢個年代冇可能紅得起

應該唔妥人瑞好耐
見到人瑞敢怒不敢言

屌！咪臭係

90後都多
舊歌真係好聽，但當年搵第二個唱可能都差唔多，
而家覺得佢最順耳只係因為聽慣咗

好想正皮兩次

佢同鄭秀文都好撚黑人憎

佢乞人憎啲我覺得

sammi抑鬱症之後好似冇咁臭四了

野孩子嗰啲

利伸80後

我唱都得喇屌 首歌本身好聽